[阿白與游智詩][有甜]孤獨兄弟(2)

多謝支持

大概年初3會完

之後就會公佈第一屆我最喜愛女角色選舉投票結果
然後就出外傳

小弟之前既故：

無啦啦有兩條女同左我一齊住

石仔特工

廢鳩俠

無敵光晨

神盜俠侶

孤獨兄弟

留名

Pish

推一推

多謝

感謝支持

十卜十卜

15.

「呃！！！！」

林寶堅尼高速地駛到大阪市中心

平日熱鬧既大阪市，今日竟然空無一日

「嘩...大阪政府都幾有效率架喎...成個大阪市咁快冇哂人既！」彌生四周張望

瞳瞳冷冷道:「大阪政府響一個鐘前已經封鎖左大阪市，依家應該唔會有市民響呢度架啦」

「不過彌生你要記住...限時兩個鐘，同埋盡量唔好造成大破壞，如果唔係我會好麻煩」

「嘿，呢款你唔駛擔心啦！」彌生拎出MP443上瞠，準備就緒

「呢個...係你女朋友呀？」瞳瞳指住彌生旁邊既智詩

彌生即刻攬住智詩:「嗯！佢叫智詩bb豬呀！」

「喂呀，有人響度就咪咁肉麻啦...」說雖如此，智詩卻露出幸福既表情

「咁...瞳瞳你其實係...咩人黎架？點解你會一直比錢我同叢雲殺迪拉斯既人既？」

瞳瞳道:「我本身係隸於IID香港分部既Archangel特別行動組，依家就轉左去IID秘密軍隊PAZ」

「至於點解會叫你地殺迪拉斯成員，呢個暫時唔可以同你講」

「哦...原來瞳瞳你係IID既...」

彌生心想:「IID香港分部特別行動組...就係半年前響中東斐南共和國出事果一隊....」

林寶堅尼停響市內

「我最多送到你地黎呢度咋...車尾箱有d武器，你隨便拎去用啦」瞳瞳指住智詩:「咁...我駛唔駛幫你照顧住你女朋友先？」

「嗯！唔該你啦瞳瞳」

彌生落車打開車尾箱，取出一套套武裝

「彌生你又話...比我一齊去既？！」智詩跟住落車，大叫:「你呃人既！我..我一定要跟埋去呀！」

「智詩bb豬，我唔想你出事呀...」彌生難得認真:「我到時可能唔可以照顧你架，我要專心打贏呢個南條勇」

「但係.......」

彌生吻了智詩一下

「你今次聽我講一次咁多...信我，我會返黎」

「彌..生...」

智詩只好屈服，扁住小嘴:「你..要平安返黎呀....最多你返到黎..我同你..再啪啪啪」

「嘿，呢個就緊係要架啦！」

彌生目送住瞳瞳既車離開，心想

「放心啦智詩bb豬，我一定會打贏呢隊機械人...」

然後就衝往機械人既位置

「智詩小姐...」瞳瞳問:「你係咪好鐘意彌生？」

智詩點一點頭

「雖然..佢又咸濕..又無賴，但係....佢真係好為我著想...」

「放心啦...以彌生佢既本身實力，今次一定會打得贏」

瞳瞳終於露出笑容

「因為佢地兩兄弟...都係不死身既吸血鬼黎嘛...」

「......嗯」

「3點59分...」

南條勇既機械人再次起動

「隆！隆！隆！」

機械人一步一步走上大阪市

「阿勇，你仲頂得住嗎？」

渡邊雄介正身處旁邊既直升機，跟南條勇通訊

「當然頂得順啦，呢部metal armor既感覺...真係好正」

渡邊雄介:「阿勇，對唔住....係我自私，幫你進行左呢個生物CPU手術...」

「我要多謝你先岩呀渡邊先生」南條勇笑道:「係你令我重生，依家既我絕對可以將望月彌生五馬分屍！」

「嘿...今次多得阿勇做實驗體，依家我地迪拉斯既生物CPU技術又邁進一大步啦」

內疚只係做戲，渡邊雄介既內心卻是另有陰謀！

「喂！我響度呀！！！」

彌生從小巷走出黎，面對住南條勇

身上仲有唔同類型既槍炮

「望月彌生，我都估到你會黎架啦..」南條勇道

彌生笑問:

「幾日無見...乜搞到成個鐵甲人呀」

「多得渡邊先生令我復活，將我連接落metal armor度，我先可以...成為呢個世界最強既人！！！！」

南條勇操縱metal armor，向住彌生方向發射十多枚導蛋

「嘩屌，條友黎真架喎...」

彌生帶住武器，衝向旁邊既大廈裡

「轟轟轟轟轟轟轟！！！！！！！！」

導彈既威力驚人，將地面炸得破裂

「無計啦...要用瞳瞳比我果d架生啦..」

彌生為火箭炮裝上彈頭

衝出街道準備發射

「轟！」

火箭炮射向metal armor，正中胸口

「哈哈哈哈哈！！！！呢d咁既武器就想傷到我？！太天真啦！！！」

metal armor竟然毫髮無傷

原來南條勇早已關上駕駛倉門，擋下此攻擊

「仆街啦...d裝甲既強度應該比duralumin同鈦合金更硬...」彌生心知不妙

metal armor舉起右手既格林機關槍，對住彌生掃射

「砰砰砰砰砰砰砰砰砰砰砰砰砰砰砰砰砰砰砰砰」

「咁落去唔係辦法...所有槍炮遠距離都對佢冇用」彌生急速避開，躲入街道內

「吱！！！！！」

「呢d聲係...迫擊炮！！！」

可惜彌生已經發現得太遲，metal armor背後發射既迫擊炮打落商廈

「條友想直接用大廈壓死我，簡直痴撚線！」

「仲有我呀哈哈哈！！！！」

渡邊雄介既直升機出現響上空，對住望月彌生發射火箭炮

「屌...仲有佢..」

metal armor同渡邊雄介不停將建築物破壞，將彌生逼到絕境

「砰！！！！！」

迫擊炮擊向廢墟，將十多呎外既彌生轟飛

「哇屌...」彌生吐住血，躲入剩餘既建築物中

「手榴彈...SMG...仲有呢把瞳瞳講過...IID最新發明既高周波大刀」

彌生搜索瞳瞳給佢既裝備

「睇黎，要直接用TRANS AM飛到佢面前，呢d武器先有用」

「為左智詩bb豬，我一定要打贏佢...！」

最後幾集貼下圖可以嗎

COSXXXXXX

投票

facebook page，用黎9up

麥基迪

推

睇緊廢鳩俠了

新讀者新po 留名

說好的貼link呢？

不過今次無人見到

hiiiii

淫櫻

你都新讀者

屌板男

貼完先諗起可以貼link

射射巴

好彩無開wifi

其實點睇彌生 都輸緊 隻野刀槍不入 仲要一打二

係好撚難打

主角實威能啦

天降高達

林寶三個人

瞳瞳專用

今集既阿白正好多
好主動

Lm

真實d，會有多d情感

相反智詩被動好多

有冇投票既末期結果

大結局果陣出埋

啱啱返睇石仔同廢鳩俠

最有印象

我隨時行得架喇

所以我依家都好鐘意比石仔入面d角色出下鏡

好快有

push

Push

pish

智詩喱款叫假被動
彌生ko完班機械廢物之後有排歎

早晨呀

智詩都講左彌生返黎就。。。

早呀cosxxxxxxx

高登七仔

hi

樓主係咪讀poly?

no，唔講

新po留名
屌佢老味年三十都要上堂係咩玩法

睇到導蛋笑左

咁慘

想走堂都唔得 啲嘢好撚難

瞳瞳係一個幾好的女仔，可惜
果四個單元女角出場時間短，無咩太大印象

咩科黎？介唔介意講

死肥仔

咁多個故暫時最鐘意邊個女主角

1630出

比菲德氏菌巴打

16.

另一方面

叢雲同阿白亦到達大阪港

「阿白...頭先果段片，我睇得出...直樹依家成個人變哂...」叢雲道:「一陣...要小心d」

阿白點一點頭，拖住叢雲
「嗯...直樹搞成咁，我都有d責任...係我一直都唔同佢講清楚，搞到佢依家..咁憎我」

「不過...為左救daddy，今次我一定要見佢...」

「放心啦，阿白..」叢雲跟阿白相望:「我唔會比佢，傷害到你地...」

「叢雲...」阿白微笑:「一陣..要加油呀..」

叢雲吻上阿白既小嘴

「你放心，等呢一切完結左之後，我同你...一齊離開呢度...」

「嗯...」阿白點頭:「只要同你一齊，去邊度都可以..」

「踏，踏，踏」

兩人行上泊好岸既迪拉斯商船

「終於...都黎啦...」

直樹早已經等待住佢地兩個

依家既直樹，已經完全失去昔日既開朗氣息，雙目空洞，全身都發出邪氣

「呢個直樹既氣場，比起之前遇過既迪拉斯殺手更加強...」叢雲心知不妙:「佢..可能會係我遇過最強既對手」

「直樹！點解你會變成咁架...」叢雲身後既阿白問:「快d放左我daddy呀..」

「我變成咁...都係因為你咋！！！」

直樹按下旁邊既按鈕

後面既運輸吊臂將阿白既爸爸拉上甲板上

阿白既爸爸正昏迷，滿身傷痕

「daddy！！！！」

阿白想衝過去，卻被叢雲拉住

「白小靈，你兩個三番四次傷害我...」

直樹拔出太刀

「今次...我要你親眼睇住你最愛既人死響自己面前...」

「我響呢架商船上面裝左炸彈，二十分鐘之後就會爆炸....」直樹擺好架式，準備跟叢雲決生死

「今次..唔係你死就係我亡」

叢雲亦拎出脇差同豬肉刀

「阿白，你退後少少...」

阿白慢慢退到甲板外邊:「嗯...小心呀叢雲..」

兩人均閉下呼吸，迎接第一擊

「發！！！」

直樹首先出招，以直劈砍向叢雲

「噹！！！」

「好...好大力....」

直樹既氣力極大，令叢雲只能以雙刀勉強擋下

「直樹佢...唔通...」

「仲有呀！！」

直樹大喝一聲，先格開叢雲，再轉換攻勢，以左右兩側進攻

佢既刀法快如閃電，即使只有一把太刀，仍然可以令使用二刀流既叢雲分身不暇

「刷！！！」

直樹轉換刀式，斬中叢雲既左前臂

「叢雲！！！！」阿白極為擔心

叢雲中刀後只好先退後

「...呢種速度...唔通...你打左兩次戰鬥用納米機械？！」

「錯...」

眼睛閃住紅光既直樹，露出右手上面既三個大洞口

「我係打左三支呀！！！！」

「咩話？！」叢雲大驚

「只要可以殺死你...呢種痛根本不值一提！」

直樹再次進擊，動作快得彷如分身一樣

「！！！！」

叢雲集中精神抵擋，但速度略差一籌

「佢未出真正實力已經咁快...可惡...」

叢雲睇準時機，準備反擊

「佢既刀係快，但係...太刀太長，空隙亦比較大」

「係呢度啦！！！！」

叢雲終於搵到直樹既進攻盲點，用豬肉刀刺往中路

「插！！！！」

直樹竟然用左手徒手捉住豬肉刀

「咩...咩話！」

左手流血不停既直樹道:「你以為我睇唔到你既動作咩？我通通睇得一清二楚！！！」

直樹反手持刀，刺往叢雲

「無辦法啦..」叢雲咬咬手指:「TRANS AM！！！！」

發動TRANS AM後既叢雲輕鬆避過此擊

「要速戰速決...」

叢雲不斷撓到兩邊，砍中直樹中腰

「呃...吸血鬼既能力果然好強...真係好快..」直樹心想

「不過...依家既我...」

叢雲閃到直樹既背面，揮動脇差，向頭頂砍下

「噹！！！！！」

「咩....咩話！！！！？」

直樹頭也不回，以太刀置後，擋下叢雲既殺招，再將佢格開

「點解...你可以快到咁架....？」

叢雲被直樹破招後，一面迷惘

「天真......你以為我都冇TRANS AM咩？」

直樹既皮膚開始漏出紅光:「多得果三支戰鬥用納米機械針，我都得到左TRANS AM既力量啦！！！！！」

「望月叢雲...感受到絕望未呀....」

「今次...真係大獲啦...」

16集完

聽日拜年唔知幾點出到，可以會今晚12點後出

樓主係咪未諗到兩兄弟點贏

hello河馬獸巴打

屌板

埋左尾啦

阿白與智詩bb
好掛住西巴個足球故

新讀者留名

你好

寫足球故幾好玩

歡迎，記得多d入黎

戰鬥用納米機械是咪阿賴耶識
直樹三個窿=三明

新月bb，智詩，呀彩

我d故就黎變gundam

我新月bb

有咩唔開心

聽日要返工

慘呀

佢句 唔好叫我做bb 真係好正

但對阿昇冇用，依然咁鐘意新月bb

好想睇翻新月的圖

行緊年宵都要爬一爬，睇下出左文未
文啊，文啊⋯⋯

一陣應該有，出埋聽日果份

祝大家新年快樂
身體健康
心想事成

文呢

依家出啦

17.

彌生衝往後街，暫時避開metal armor既耳目

「你以後咁樣就避到我咩？！！無用架哈哈哈！！！」

metal armor繼續向住彌生既方向以機槍攻擊

「佢咁睇到我...唔通佢裝左熱能探測器...？」

彌生心想:「睇黎要咁做啦...」

彌生將手榴彈拋向前面既去路

「轟！轟！轟！」

手榴彈逐個響前方爆炸，彌生就響煙霧中穿梭

「用手榴彈增加空氣既溫度，咁樣應該可以擾亂佢既熱能探測...」

「竟然用呢d方法黎避開我既追擊」南條勇不禁讚賞:「望月彌生，你好野...」

彌生拉近距離至200米

「佢呢種高度，一定要上到大廈上面跳過去...」彌生一邊制定戰術，一邊走後門進入某一殘缺既大廈中

「要打低佢，就一定要用TRANS AM飛過去，近距離打爆佢」

「直直直直直直直直直直直直！！」

「哈哈哈哈！！！！你以為咁樣就搵你唔到咩！！！」

渡邊雄介既直升機正響大廈外面盤旋，與彌生對峙

「嘿...你呢個死老野..就係迪拉斯響日本既大佬下話...」彌生笑道

渡邊雄介拎起直升機上既機關槍

「冇錯，依家我就要隊冚你！為被你殺死既兄弟報仇！！！」

「啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪」

機關槍不停轉動，掃射彌生

「仆街，依家比佢追住黎咬！」

彌生繼續向上跑

「啪」

流彈意外擊中彌生既右小腿，應聲跌倒

「屌...有冇咁好彩呀...」躲響後樓梯既彌生苦笑道

「睇黎..要響呢度直接用啦...」

彌生將拇指咬左一口

「今次應該係最後既...TRANS AM！！！！」

發動TRANS AM後，彌生用佢既神速衝向大街既方向

「嘿！你真係唔怕死架喎！！」渡邊雄介笑說:「咁我就成全你啦！！！！」

「啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪」

「響TRANS AM之下，呢d子彈都只係matrix級既慢動作咋...」

彌生輕鬆避過機關槍子彈，笑道

「佢既動作..好快！！」

渡邊雄介心知不妙

彌生衝向大廈盡頭，左腳發力跳上渡邊雄介既直升機上

「咩...咩話...」

渡邊雄介面對住彌生，卻想取出旁邊既機槍

「哈，驚呀？驚我殺死你呀？」

直升機機師想用手槍反擊，但卻被彌生一槍就打爆頭顱

「嘭！」

「想陰鳩我？！」

失去駕駛員後，直升機開始失控

「再見啦渡邊雄介！」

「砰！砰！砰！」

彌生利用看家本領triple tap，於渡邊雄介既心臟打出一個完整大洞

彌生亦趕到響直升機落地爆炸前，跳到旁邊既破爛大廈中，避過一死

「渡邊先生！！！！！」

南條勇眼見渡邊雄介既直升機爆炸，傷心欲絕

「望月彌生！！！！！你呢個仆街！！！！！」

南條勇失去理智，四周亂槍掃射

「條友開始痴撚左線...係好機會啦」

彌生運用TRANS AM既速度，響大廈中穿梭

避開所有亂槍攻擊

「呢個距離..可以啦！！！！」

彌生一記小跳步，雙腿撐起，飛身衝往metal armor既胸口上

「哈哈，中門大開啦！」

彌生已經黎到metal armor既面前

「啊啊啊啊啊！！！！」

metal armor既雙手轉成電鑽，攻向正中間既彌生

彌生二話不說，立刻跳起避過夾攻

「嘿，就試下瞳瞳比我既呢把高周波大刀啦！」

彌生拔起背上既高周波大刀，一刀將metal armor既右手斬斷

「可惡！！！！！」

南條勇馬上將左手轉為機關槍，對住彌生射擊

「TRANS AM狀態下，你覺得你射得中我咩！」

彌生以極快速度消失，再出現響metal armor既左手旁邊

「呃！！！！！！」

彌生揮動高周波大刀，砍斷metal armor既左手

「唉...我始終都係唔識用刀！」

彌生利用空中斷掉既機械手，再跳回胸口上

「南斗水鳥拳！！！飛翔白麗！！！！」

彌生雙手成蛇狀，插斷駕駛倉閘門既電路

「轟轟轟轟轟轟！！！！」

彌生使用SMG將倉門射爆

剩下既，就只有眼前既南條勇

「呼...終於見到你啦！」

身已負傷既彌生，舉起MP443，指住南條勇

「雖然你部鐵甲人幾多武器，但係...都係唔夠我勁喎.....你玩完啦」

「哈..」

南條勇面對此情況，竟然笑得瘋狂

「哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈」

「就算我死，我都要拉埋你落地獄呀！！！！」

「我已經啟動左自爆裝置，三秒後同我一齊死啦！！！！！！」

「仆街！」彌生馬上彈後逃脫:「兩兄弟都咁仲鐘意玩自爆既！！！」

「轟呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！！」

即使彌生第一時間已經閃開

但爆炸既威力始終太大，彌生隨即被爆炸炸飛

吸血鬼唔係成身涷冰冰㗎咩?
Btw其實咩叫高周波大刀

17集完

嗱，高達呀！

你當係FF7 cloud果把Buster Sword就得

新年快樂

笑左
邊有咁索嘅高達

Btw 新年快樂

live jor

新年快樂呀七瀨

音音姐新年快樂

hopper巴打新年快樂

好唔好睇先

菜仔
新年快樂，得閒多d上黎

七瀨新年快樂

奸熊巴新年快樂
多謝你果陣開post有提起我

新年快樂啊巴打，年初一繼續等文

我由阿白智詩個時已經開始追緊你故架啦
只係我少留言
但你個個故我都有睇架

今日休息一日，聽日朝早出

有冇投票

冇問題啦

新年快樂呀
misa世界第一

唔好睇都唔會一晚追到live啦

淫雞misa

鐘意阿白定智詩?

巴打新年快樂呀！

巴打新年快樂

三文魚巴打新年快樂！

小豆新年快樂呀！

好中意佢

hny

一見到阿白與游智詩即刻覺得好熟
禁到入黎睇埋user name真係你呀樓主

係高登個陣有追你d故了

misa算係我堆故入面數一數二靚女

新年快樂啊

多謝你呀新年快樂
用得佢兩個角色既應該都得我

佢種性格都好正
btw有冇示意圖呀

冇野了去咗你上個po睇
好撚正

[雷動]misa入前四既話有甜

我睇到live先投

阿白智詩已夠票

新年又返工，但係今次有利是收

me得11封

有矛呀彩甜

外傳既話會講佢中學d野

垃圾利

無答我問題喎

想唔話利物浦垃圾都唔得

有呀，你都投左啦

呀彩呢d 女俠格唔方有甜啦 最多講佢受情傷咪算

巴打，新年快樂啊

新年快樂呀射川巴打

緊係有投

投票聽晚12點載，要投就快d

投票

facebook page，用黎9up

票已投,除咗第一名你應該估唔到

其實投票總人數幾多 大約

近70

點解你d故咁好睇 但係好似正皮 投票人數咁少既

石仔未出之前爛過一次尾

可能唔岩口味+我寫得廢啦，舊版阿白智詩始終係後宮故容易多人睇

但我依家想要d更多互動既史實讀者多d
多d入黎傾劇情，吹下水

所以正皮呢d野都係隨緣，依家寫野都係為fun

個故變緊高達小說

機動戰士高達 孤獨兄弟

12點出

12點

依家出

18.

「冇左TRANS AM呢個絕對優勢，你仲有咩板斧呀...」

直樹以極度移動，避開叢雲既所有攻擊

「可惡...佢既速度已經超過左TRANS AM...」

叢雲自知不妙，只好加緊追趕

「叢雲....」

響阿白眼中，兩人既戰鬥根本睇唔清楚

叢雲出盡所有刀招，均被直樹擋盡

就好似動作被佢看穿一樣

「噹！！！」

雙方既刀再次格住

「攻完嗱？然後就到我啦...」

直樹終於發動攻勢，以更快既速度揮動太刀，就如舞蹈一樣攻向叢雲

「嗚...TRANS AM底下防守..都係第一次」

直樹越攻越猛，不斷砍到叢雲

受到不少皮外傷既叢雲，卻一味捱打

直樹藉住自身既高速，睇透叢雲胸前既空位

「去死啦！！！！」

隨即揮刀刺向

「弊啦...」

叢雲自知不妙，只好盡力抵擋

「！！！！」

忽然，直樹既動作變得非常之慢

叢雲亦馬上擋開殺招，成功避過一劫

「呀....」直樹抱住頭，不斷痛叫

「呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀」

更骸人既係，直樹全身冒煙

「發生咩事呢...」叢雲心裡盤算:「唔通..打得太多納米機械會有排斥？」

「呀！！！！！！」

直樹失去理智，對住叢雲亂斬

「雖然佢開始失控..但攻擊依然咁猛...」

叢雲邊擋邊想:「好彩，依家佢既攻擊太大範圍，容易露出弱點」

繼而轉守為攻，不斷用豬肉刀刺中直樹腹下

「呀！！！！！！」

負傷加上納米機械排斥，令直樹變得更瘋

「take this！！！！」

直樹竟然一拳打往叢雲

「係機會啦！！！」

叢雲故意吃下重拳，找到機會

以脇差向直樹既心臟位置斬下致命一刀

中招後，直樹依然未倒下，更持續追斬叢雲

「望月叢雲！！！！我要你死！！！！！！」

「插！」

直樹刺中叢雲既右腹

「叢雲！！！」阿白緊張得大叫

「佢食左致命傷都唔死...真係痴線....」即使唔係要害，叢雲亦要痛得掩住傷口

呢個時候，響直樹眼前既..係阿白

「但係...我最愛既，係叢雲，要嫁比你，我寧願死」

我寧願死

我寧願死

我寧願死

我寧願死

阿白傷透自己心既呢一句，不停響直樹腦內迴響

「你收聲....收聲呀！！！！！！！」

直樹發瘋似的衝往阿白，亦揮刀斬向佢

「阿白！！！！！」

叢雲二話不話追住直樹，成功擋住直樹既一擊

「點解！！！點解你呢個女人要傷害我！！！！！」直樹大叫

阿白連忙道

「直樹！一直以黎...我鐘意既都係叢雲...我對你....真係一d意思都冇架！！」

「呀！！！唔好再講啦！！！！！」

直樹格開叢雲既脇差，正想刺向阿白

「砰！砰砰！砰砰！」

直樹既身體竟然爆出鮮血

「咩....咩話？！！點...點解......」

眼見雙手不斷溶解，直樹難以置信

「只...只係差一步....我唔甘心呀！！！！！」

直樹慢慢變成一灘鮮血

佢最後一眼所見到既，係阿白驚恐既表情

「直...直樹..點解佢會咁架...」

阿白眼見面前既血水，大感不安

「佢打左三支戰鬥用納米機械，睇黎佢既身體已經負荷唔到戰鬥用納米機械既運作速度..」叢雲道

「叢雲你無事丫嗎？！！」阿白扶起叢雲:「你...流左好多血呀！」

叢雲一拐一拐行前

「無事...依家最緊要係快d救你daddy..已經冇時間啦」

叢雲飛出豬肉刀割斷麻繩，勉強接住阿白既爸爸

叢雲背起阿白既爸爸

「冇時間啦...阿白，捉實我！」

阿白緊緊捉住叢雲

「嗯！」

「轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟」

兩人跳落大海之時

貨船亦隨即發生大爆炸

你地想今晚大結局定聽日先？

今晚既話就2330見，聽日就2200

今晚

一朝早上面嗌交嘈醒左

今晚

今晚今晚

Electrical engineering
正宗毒撚科

好啦，咁2330見

留返赤口先嘈嘛

正呀今晚大結局 之後就可以出外傳

初四先出外傳

今集鐵血

好好睇 之前石仔同阿池都有饗隔離登追開
不過今集短左啲 希望快啲再出
利申：最中意智詩 其次新月bb

等熟肉算 生肉要好留心聽

多謝基奧特我都見到你投左票
得閒多d上黎傾下計

之後應該會得閒繼續出下孤獨兄弟同阿白智詩既生活

入左post睇

我屌岡媽老母呀

投左票比misa未呀

呢個AC無投

好丫 其實我之前都有留言架果兩個故 不過都唔算多發言 加上轉左過黎之後改左a/c名 btw除左新月bb同曈曈(因為太衰)之外 石仔故嘅其他女角我都唔係好記得/分到了

都係果四個拍擋姐

不過coolcool地既新月bb的確係幾吸引到人

投票今晚12點載，要投就快d

投票

facebook page，用黎9up

票已投

misa

推到完文

thanks

瘋狂做愛

2330出19、20集

0010公佈選舉結果
0015出easter egg

19.

「咳..咳...」

彌生被大爆炸轟飛幾十呎外，身受重傷

「唉..咁大個仔，第一次咁狼狽呀...哈哈」彌生攤響地上，笑住道

「呀.....睇黎我...唔掂啦」

「隆隆...」

一會後，瞳瞳既坐駕駛到

「彌生...彌生！！！」

智詩見到倒地既彌生，馬上衝出車

彌生見到智詩，笑道

「哈...係智詩bb豬呀...」

「彌生...你...唔好呀..！」智詩喊到收唔到聲

掩住腹口鮮血既彌生苦笑:「我唔得架啦...不過臨死前見到智詩bb豬你...已經夠啦...」

智詩緊緊握住彌生既手

「彌...彌生你唔可以死架！！！我地仲要一齊...一齊過埋下半生架！！！」

彌生用盡氣力

「智詩bb豬....我..愛你呀...」

說罷就閉上雙眼

「彌生！！！彌生！！！」

智詩猛咁搖住彌生:「我都愛你呀！！你醒呀！！！！快d同我醒呀！！！！！嗚嗚嗚...」

「你醒呀！！！最多我以後日日同你..」

「嘻」

本應死掉既彌生忍唔住笑了一聲

「呃...彌生...你...！」

彌生張開雙眼:「嘻嘻...頭先你話以後日日都同我..咩話？？」

「你...你扮野既！！」

智詩又喊又笑咁，不斷拍打彌生

「彌..彌生！！衰人！衰人衰人衰人！」

「對...對唔住囉....」

「衰人..衰人彌生！」智詩衝去攬住彌生:「頭先見到你合埋眼，我不知幾驚呀！」

「唔扮死，我點引到你講真心話呀！」彌生摸住智詩既頭髮:「都話左我唔會死架啦！」

「係喎，叢雲呢？」

睇完選拔就快啦 幾時開個故比花奶

「轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟」

貨船爆炸，整個大阪港都煙霧彌漫

「嘎...嘎...」阿白幾經辛苦終於上到水面

卻發現，叢雲並唔響佢既身邊

「叢...叢雲...叢雲！你去左邊呀？」阿白一邊大叫一邊四圍尋找

「嗚...叢雲你唔好死呀！」

「阿...阿白...我無事...」

背住阿白爸爸既叢雲慢慢浮上水

「只係...你daddy好重，我要一段時間先上到黎..」

阿白痛哭流涕般，攬住叢雲

「叢雲...好彩你無事咋！！」

叢雲微笑道

「嗯...」

上到岸後

「咳...咳咳！！」

阿白既爸爸終於甦醒

「daddy...你醒啦...」旁邊既阿白道

「小靈..係你呀」

阿白既爸爸卻言又止，只係講左呢一句

「小靈...對唔住...差d害左你」

「嗚嗚....」

警車同救護車都已駛到

瞳瞳從林保堅尼中行出黎

「幾個冇事丫嘛...？」

「我同阿白冇事，但係...世伯好似受左d傷」

阿白既爸爸臨上救護車既一刻望一望叢雲

「你...要好好咁照顧我個女呀...」

「嗯，我會架啦世伯」

瞳瞳再問:「照咁睇..果個渡邊直樹係咪已經...」

叢雲點一點頭:「佢打左三支納米機械，最後負荷唔到...如果唔係既話，我分分鐘都會死」

「三支...」瞳瞳思量住

「咁彌生..呢？佢點呀？」叢雲問

「放心...我點會出事呀！」

全身多處包紮既彌生響智詩扶持下，行到黎

「係受左少少傷姐，哈哈...呀！！！！」

彌生既右腳觸到傷處

智詩提醒:「彌生你小心d呀，你右腳骨折架！」

「嘻嘻知啦..」

「彌生...」

叢雲走到彌生面前

「今次...應該係我地兩兄弟...最後一次既工作啦」

「嗯...」彌生笑道:「之後，就係我地兩兄弟各自嘆世界既時候啦，哈哈」

一個月後，關西機場

「呼...終於要走啦...」彌生一拐一拐咁行住

「小心d呀，醫生話你唔可以行咁快架！」撓住佢手既智詩道

彌生吻左智詩一下:「知啦知啦，有智詩bb豬你睇住我，唔驚啦」

「哼，口花花！」智詩淘氣道:「咦...係阿白佢地呀！」

響兩人前方既，正係叢雲同阿白

「乜咁遲架你地？」叢雲笑道

「無計啦，我係傷殘人士嘛，行慢左少少」彌生指指自己既右腳:「係喎，買左機票未呀？」

「登登！」

阿白取出四張前往三藩市既機票

「屋方面我同叢雲都睇過架啦，響奧克蘭果度咁岩有兩房三層既apartment，我同叢雲已經落左訂啦」

「正喎...到時我地兩pair人就可以一齊住啦，仲可以日日食到阿嫂煮既野！」
彌生笑道

「喂，孤獨兄弟..」

瞳瞳從四人後面出現

「搞左d蘇州屎，就拍拍屁股走啦？」

彌生笑道

「唔好咁啦瞳瞳，咁我地兩兄弟辛苦左咁耐，都係時候比我地退休啦」

「而且，你咁好人，實會幫我地搞既..」

瞳瞳只能苦笑

「唉...真係冇你地咁好氣..」

「不過，我都好多謝你地呢幾個月黎，幫我地IID解決左咁多迪拉斯既人」

「依家迪拉斯響日本既勢力已經全部瓦解」

「咁就好啦..」叢雲道:「不過以後，我地四個都應該唔會再卷入呢d事度架啦」

「嗯，咁..四位一路順風啦」

說罷瞳瞳就轉頭離開

「！！！！」

阿白見叢雲面有異色，問:「叢雲，做咩事呀？」

叢雲問彌生:「感唔感覺到呀？」

「...嗯」彌生猶疑地點頭:「呢種感覺，又似我地，但係又有d唔似」

叢雲:「唔通...瞳瞳佢...」

「係吸血鬼眷屬？」

20.

「智詩bb豬！！！！！我黎啦！！！！！」

彌生一躍，跳到大宅既游泳池當中

四人響三藩市當地郊區購買左兩間相連式既三層大宅

中間更有泳池及花園

「哇！！！」身穿比堅尼泳衣既智詩被水花濺到:「彌生呀！你彈到我成面都係水啦！！」

「嘻嘻，我買既呢件泳衣係咪好正呢？」

彌生攬住智詩

「一d都唔正囉！你買埋d泳衣咁少布！」

智詩扁住嘴

「唔少布d..」彌生摸住智詩既32D:「我點睇你對導彈呀！」

「死..死變態彌生！」智詩大叫

「嘿嘿，你走唔甩架啦！！我要同你合體呀！！！！」

「叢雲，我整左沙津呀！一齊食丫」

著住長裙既阿白捧住一盤沙律走出泳池

叢雲放低正睇住既書

「嗯...唔該阿白」

兩人一同吃住同一盤沙律，十分甜蜜

「叢雲，我覺得自己...好幸福呀！」

「嗯..」叢雲握住阿白既手:「我都係」

阿白微笑住:「如果以後，每日都可以同叢雲你一齊生活就好啦」

「只要阿白你願意，我一定會留響你身邊」

「叢雲...」阿白臉紅起來:「原來你...都會講呢d咁sweet既野架」

叢雲尷尬地摸著頭

「呃...哈哈」

阿白:「不過..我好鐘意..咁樣既叢雲呀...」

「叢雲！！阿嫂！！落黎游水呀！！！！」

彌生大叫

「叢雲，不如我地都游囉！」

「嗯..好呀」

阿白害羞地，響叢雲耳邊道

「我地...入去..一齊換衫啦，我買左件...好性感既泳衣呀」

《孤獨兄弟》完

不了，鯨魚咁既樣

happy end

咁比垃圾ok?

西野巴打

後記比我打少少野

其實之所以有《孤獨兄弟》，都係因為有一日諗

「成日比人叫我續寫阿白智詩，咁不如直接remake，推倒重來啦」

上年響講故台某d post講「講故台好睇既故」入面，有好多人都有提及阿白智詩，但果陣我明明出緊廢鳩俠
有次仲試過入去多謝d人支持，果個人問返我：幾時出故？

講真，當時真係幾灰
係咪我唔寫阿白智詩就冇人睇，所以就產生呢個remake既念頭

一來我已經寫唔出3p後宮故、二來咁remake既話以後都仲有大把機會出場

但依家，我已經睇開左d啦
有多d人睇當然好開心，但同時我都想同讀者多d互動

以前我成日笑「追過石仔、廢鳩俠既先係vip讀者」
但今次，呢度個個都係我既vip讀者

我會繼續努力，希望自己唔好掛住玩高達唔寫故啦

西野七瀨

所以，如果你地多d入黎傾下劇情，我會更加開心

樓主

大結局都咁少人回

拜年未得閒睇姐

選舉結果

總票數:78

第一位:智詩 114分
第二位:阿白 90分
第三位:淫櫻 36分
第四位:misa 35分
第五位:新月bb 34分

輸個馬鼻

屌！！！！我個新月bb

呀彩幾分

2017年8月1日

「鈴鈴鈴鈴鈴鈴鈴鈴鈴鈴鈴鈴鈴鈴鈴鈴鈴」
7點30分，鬧鐘響起

「嗯...」

一個著住粉紅色睡衣既少女慢慢起身

「等左咁耐，呢日終於要黎啦...」

少女起身後馬上刷牙、洗面

「凌愛瞳，今日第一日返工，要加油呀！」呢個叫瞳瞳既少女對住鏡中既自己道

「我一定..要做個出色既特工，比石仔睇架！」

經過一番打扮後，著住黑色OL裝既瞳瞳準備出門上班

一路行去天水圍西鐵站既途中，瞳瞳回想返起以往既事..

響四個月前既一日

瞳瞳於咖啡室遇到一個人

「咦你咪係...石仔從前果個..瞳瞳？」呢個女仔大感驚訝

「呃....我認得你啦，你係2年前，同石仔一齊去ball果個叫千柔既女仔丫嘛..你好呀」

瞳瞳冇諗到，「果件事」之後，仲可以再見返呢個女仔

「瞳瞳，你依家..幾好丫嘛？」千柔飲住咖啡問

「嗯...都幾好丫..只不過..」瞳瞳道:「我總係覺得..好似對唔住石仔咁，果陣仲怪錯左佢」

千柔安慰住瞳瞳:「唔好咁諗呀，其實石仔從來冇嬲過你架！」

「但係..石仔果陣命都唔要黎救我..」

「我一直都好內疚，所以，我都好想好似佢咁，做一個特工！」

瞳瞳似乎自知講得太大聲，慌忙道歉

「唔..唔好意思..」

千柔搖住手:「唔緊要....不過瞳瞳...你係咪真係考慮清楚架？」

「嗯！」瞳瞳堅定地點頭

「咁呀...」千柔響memo紙上寫下一個電話號碼

「我果陣都係經人介紹先入到去，瞳瞳你可以試下打去呢個電話度架...」

為左成為特工，瞳瞳甚至暫停自己既大學學業

目的都係...為左作心理補償

「不過估唔到...IID既總部原來咁張揚，就響中環果棟美麗大廈度..」

瞳瞳搭住西鐵，前往香港站

去到香港站時，

由於係繁忙時間既關係，四周都人來人往

「嘩...原來中環站咁多人架...」

瞳瞳被推住前進之際，卻失足跌到

「啊！！」

響瞳瞳跌落地前一刻，卻被一隻手拉住

「你冇事丫嘛...」

拉住瞳瞳既係一個銀髮青年，穿著迷彩恤衫，外表異常冷酷

「無...無事，唔該你呀先生...」瞳瞳禮貌道謝

銀髮男冷冷道:「下次小心d..」

而佢身旁既，係一個啡曲髮少女，年紀約比瞳瞳大些少

下巴尖尖，有一副明星相

但佢同銀髮男一樣，說話都係冷冰冰的

「行啦，友美」

「嗯..」啡髮少女回應

然後兩人就消失於人堆中

「呢個女仔...硬係好熟口面...響邊度見過呢...」瞳瞳心裡想著

我明明諗好新月bb果兩集點寫

慘呀！

26

Molamola
無新月bb睇喇

molamola

照出新月Bob

bob

新月bb咁受歡迎，可能遲d都會出一集既
其實美雪果d我都想出

btw
阿紫贏既話，會寫佢同阿南學廚，順便開套日式麵包王式既鬥煮野食故

Autocorrect

呀彩

暫時都諗好左阿白、智詩、misa外傳寫咩
係未諗好淫櫻

新月bb仲慘

淫櫻 misa 我有份推架 新月b b都有

彩蛋冇啦 銀髮佬同友美係乜水 西野兄 幾時寫新文 寫曈曈先定 甜外傳先呀

3個叮噹碼頭

屌新月bb飲恨 btw新月外傳係咪乘集都係對話形式同埋叫人唔好叫佢做bb？

睇完結局

呢兩個角色唔講啦

外傳應該2月內出

之後四月尾會出呢個系列既第3集《大學武鬥傳》
再之後先出瞳瞳擔正既《天使與吸血鬼》

友美

諗住係寫

新月bb雖然發左達，但都有返工做下freelance設計師
有一日佢同堆同事放工去唱k，點知阿昇就響樓下等佢。。。

搞笑故黎

覺得點

淫櫻梗係要去沖涼啦

我load咗陣先知你寫邊個
估你唔到

終於完了

依幾日好忙,好少入黎留言出外傳嗰陣應該會多返d入黎㗎喇

又話阿白叢雲有甜位，著墨有d少wo ，可以講下佢地點樣TransAM光速啪啪啪。仲以為阿白智詩會死，之後變眷屬
點知原來阿瞳先係眷屬

我明白處於「前阿白智詩」嘅陰影寫文會有一定壓力， 突破先前傳奇好難。不過換角度睇 ，有好多作者未必有自己真正嘅代表作 其實你已經算幸運。

期待你下個佳作，加油

曈曈都係眷屬 姐係佢比吸血鬼咬過 曾經經歷死亡邊緣 肯定佢未來條仔係吸血鬼 其實曈曈放底左石仔未

睇曬啦
點解彌生唔大叫我係高達啊

靜香

我揀角色係睇佢岩唔岩feel

好期待 當年睇石仔故都乘日等睇佢地呢條線

菜仔
過幾日出阿白外傳了

外傳甜到爆

瞳瞳

我會努力架啦，依家我都比起以前少左抱怨
做好自己先，人地點我控制唔到

未放低啦，但佢都知自己無面見石仔

個故變左gundam+metal gear

睇下有冇機會/時間寫到

做石仔背後既女人 炮友又得姐

咁就完左

竟然係智詩第一

瞳瞳好純架

其實我都估到，係冇諗到拋得咁開

外傳

智詩太深入民心

阿白唔好咩
我投左阿白第一架

果陣個劇情傾哂去智詩度，個個都鐘意智詩

所以今次孤獨兄弟特登比返多d戲阿白

屌屌屌屌屌
新月bb啊

好期待你寫佢寫成點

輸一票

樓主你個個故我都追曬架 加油 你繼續作 我就繼續睇

感謝！希望多d入黎傾計

喊出黎，頭兩名真係贏好多

其實想其他角色都多d票

聽日出一集阿白外傳先
睇睇反應

白外傳

甜呢

阿白

我呢

寫緊

應該出哂阿白智詩之後出

外傳嘛

等睇外傳

聽日1200出

之前睇過樓豬2條女一齊住個故
頭先睇完石仔特工
想問下英雄系列有冇關連
btw 應該呢2日追晒佢

有少少
有d角色會響其他故出現

但現時都未算有太大關連，每個故都可以獨立睇

Misa我條女

寫甜有冇問題？

瞳瞳依家會唔會同石仔和好如初

留名等丁

巴打啱玩ntr?

Hi西野巴打 你一定唔會點記得我 我一直都有追開你既故 就算以前高登都係 不過我冇咩點留言 不過追完呢個故好想講你啲故幾正 繼續寫落去加油啦

最後就係留意下我啦 我叫當拿仔 唔知你識唔識啦

利申：我愛有村架純Bb

西野兄話 曈曈冇面見番石仔 覺得自己冇資格再愛石仔 不過老實講我好支持曈曈追番石仔 不過要得到性奴玲既同意先 最多兩女共侍一夫

開心分兩份

多謝你呀，我會努力架啦

一定會記得你啦保方接班人，多d上黎

有村架純大面好qq

正

推
智詩

外傳

《阿白的煩惱》1

「彌生...」

阿白走到彌生既大宅內

正玩住ps4既彌生問

「阿嫂？仲未訓既，咩事呀？」

「我有d野..想問你意見呀..」

阿白欲言又止咁

「哦...咩事呀？」

「係咁既....」

「叢雲呀...」

「阿白，做咩呀」

「無呀，不如我地今晚...」

「咕....咕....咕....」

「哦....」彌生放下手掣:「叢雲佢係咁架啦，一d情趣都冇」

阿白扁起嘴:「雖然我就係鐘意叢雲呢d性格，但係...我有時都會想同佢...」

「嘻嘻，咁阿嫂你就要落返d功夫啦！」

阿白不明此意:「功...功夫？」

「叢雲佢咁悶蛋，你要識得誘惑佢碌木頭先得架..」彌生飲住啤酒

阿白依然唔明白:「誘惑？」

「例如，你要著d制服，再做d...淫少少既野...先點得醒佢架」

阿白被佢嚇倒:「吓..制..制服！？」

「嗯，男人呢，對制服永遠都好有幻想既！」

彌生打量住阿白:「阿嫂你呢d身材，著制服應該都幾正既，尤其是女教師，或者護士..不過...」

「不...不過咩呀？」阿白問

彌生尷尬道:「阿嫂你個心口...就真係....」

阿白低頭望住自己較小既胸部，灰心道

「咁..我又的確唔夠智詩黎既..」

「嗱...阿嫂，我教你啦！」

彌生用手機搵到一個地址

「呢間就係我同智詩bb豬成日幫襯既性商店，你去到果度就買下d制服，再買埋d砵仔糕，整到自己成個淫賤女教師咁！」

「嗯...」阿白用心記住

「丫，仲有！」

彌生將一隻usb手指交比阿白

「呢隻usb入面既AV係我同智詩bb豬平時行房果陣睇黎借慶既，分哂類架啦，你睇下d誘惑類av學下野就得啦」

「唔..唔該彌生！」

「小意思姐，最緊張...幫到阿嫂你姐！丫仲有！」

彌生拎出一包粉末

「呢d係催情藥黎，比叢雲食少少，包佢即刻變淫蟲呀！」

「安...安唔安全架..」阿白擔心問

「緊係安全啦，我同智詩bb豬間唔中都用架！」

「彌生同智詩...真係幸福啦...」阿白心中亦有些少羨慕

一整晚，阿白就睇黎usb裡面既av溫習

「哇！！！」

男主角露出長長的陰莖，嚇得阿白馬上掩住雙眼，其後才慢慢縮手

睇住av中女主角飾演既女教師不斷對學生作出意淫既性誘惑，其後更開始插入

「原來av既係咁...為左叢雲...我要比心機學呀！」

翌日早上

阿白就前往彌生介紹既性商店

「你好呀！有咩可以幫到你呀？」金髮既外籍女店員問

阿白一臉尷尬

「我...我想買制服...」

「哦..咁請問你想要咩類型既制服呢？」

阿白低住頭:「女..女教師...同空姐」

女店員帶阿白到衣服處，展示出兩件女教師同護士既制服

「呢兩款就係近期最受歡迎既制服，唔知岩唔岩呢」

阿白點一點頭

「仲有呀...我想要一個...胸墊呀..」

「好呀，咁請問你想要咩size呀」

「D...D...D..D Cup...」

晚上

「叢雲，幫你沖左茶呀....」

阿白捧住一杯熱茶

「果d催情藥淨係落左少少..唔知夠唔夠呢...」

「丫...唔該阿白！」

「叢雲，咁我...我沖涼先啦....」

「好呀」

響床上睇住書既叢雲問:「阿白，點解你今晚好似怪怪地咁既..」

阿白只好回應:「無！...無呀...」

洗澡後

戴上眼鏡既阿白就將D cup胸墊放進胸圍內

換上白色恤衫及黑色緊身裙，再穿著西裝外套及高跟鞋

「呃...好緊呀...」阿白響鏡前擺住姿勢:「不過...為左叢雲，點都要頂硬上！」

「咔」

「阿白你沖咁耐既...呃！」叢雲嚇到將口中既茶噴出黎

「good afternoon class！」

阿白一步一步行到叢雲面前，活像一個真正既女教師

「阿白你...做咩事呀？！」

「望月同學，keep quiet！叫我miss pak」

經過一晚既av學習，阿白開始學懂女教師說話既語氣

「搞邊科呀...」頭腦簡單既叢雲心中一萬個不明白

「望月同學你測驗又唔合格啦...功課又成日唔交！你咁樣好難應付黎緊既考試架」

阿白將伸縮天線筆放到舌頭前，極之誘惑

「望月叢雲，我要罰你留堂..」

「阿白...你」

「叫我miss pak呀！你咁唔聽話架！」阿白慢慢行上床，壓住叢雲

「睇黎...miss pak我要好好咁指導你啦！」

阿白除下眼鏡，對住叢雲既嘴吻下

「望月同學，呢d就叫做kiss，而濕吻就叫french kiss」

阿白將舌頭伸入叢雲口腔中，兩人既舌頭不停打轉

「miss pak...我..」響強大既引誘下，叢雲竟然不自覺地配合劇情

「乖乖地，唔好郁..」阿白解開叢雲既恤衫鈕

「呢個就係乳頭，nipple啦，你要記住呀，下次默書我會考架...」

「啜...雪雪...」阿白舔啜著叢雲既胸口及乳頭

「舒唔舒服呀？望月同學？」阿白將口水流到叢雲胸前

「嗯..」叢雲問:「不過...點解miss pak你...心口..」

阿白故意烏低身，露出靠住胸墊推得極深既乳溝

「想唔想...摸下miss pak既d cup呀？」

阿白捉住叢雲既手，摸住自己既胸脯

「miss pak..」叢雲不太相信，問:「你係咪...裝假狗呀...」

只見阿白面色一沉

「望月同學，你....竟然咁同miss pak講野，我要罰你呀！」

阿白除下上衣與紅色胸圍，甩出缽仔榚

現出不太大既雙峰，及粉紅色既乳頭

阿白將雙胸擺到叢雲既面前

「唔...唔....」叢雲被逼得吸唔到氣

「竟然咁講miss，我要好好咁教你呀！」阿白裝作生氣

被逼得面紅耳赤既叢雲點頭:「我知...知錯啦..」

並心想:「點解，個頭好似痛痛地咁既」

「咁就乖啦，以後唔准再咁講啦！我會記你缺點架！」

阿白脫下叢雲既長褲:「咁係時候...要獎勵下你啦望月同學」

阿白一邊撫摸叢雲既巨根，一邊將佢緊貼自己既臉龐

「啊...望月同學既penis好大呀...」阿白極為挑逗

「...miss pak呀...」

「望月同學...我可唔可以，試下你既penis呀...」阿白用舌頭撩撥龜頭

「...嗯...」叢雲既視感開始迷矇

阿白將叢雲既巨根放進口中

「唔...好大呀...唔...雪雪....」

阿白利用唾液潤滑，不停吸啜住巨根

口交數分鐘後，阿白轉用右手為叢雲手淫

「望月同學，想唔想..同miss pak我..合體呀？」

第一次寫甜，比d意見

仲未接受到阿白咁大膽

「你係咪...裝假狗呀...」

對住叢雲呢碌木頭，大膽少少都要既
孤獨兄弟既阿白會主動少少，比較似返個廿幾歲既女仔，會渴望比叢雲愛
相反智詩就含蓄返，唔會好似所以前咁請食波

呀白為左愛人 強裝淫淫 叢雲要好好報答人呀

lm

叢雲有食到阿白比既催情藥，好快就。。。

阿白入戲到
會唔會食左藥果個係佢

外傳第二集後日出
要埋牙了

後日先有

一集咁長
寫甜好考詞彙，唔想淨係寫到插幾插就收工

係咪落左太多藥

叢雲有食，阿白就。。。

好想同misa做愛

做愛

太刺激

咁智詩果個仲加唔加甜

睇到笑死

埋牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙

智詩果個外傳寫咩好，有冇提議

橫掂都外傳 比辣殺池出下場ok?

寫阿池同子晉搞gay

係咪得我一個唔習慣咁甜

用左兩日時間終於追晒英雄系列
不過睇完孤獨兄弟覺得有少少失準
一來先入為主 仲未接受到阿白同智詩同第二個一齊
二來係梅花間竹咁有少少混亂
但係英雄系列整體都唔錯
我自己都幾鍾意d 同一世界觀既故crossover
之前睇過講故台有第二d故都類似係咁
但係個世界觀太大搞到有d亂
希望之後既故keep 住輕輕鬆鬆
唔知遲d會唔會有後宮劇情呢

多謝你先

孤獨兄弟我覺得自己寫戰鬥位有改善，但情感表達就差過之前石仔
不過點都好，叢雲彌生阿白智詩以後都會響英雄系列度出現

你講果個係咪golden heroes universe?
我都有睇過下

其實我覺得比讀者設計角色好危險(當然，入面都有落心機既讀者)
讀者設計既角色有一半都千篇一律(外冷內熱，內心關心同伴等等)
一係就過份屈機，破壞平衡
咁樣全個故就好難handle

後宮劇情就........仲諗緊

寫智詩同彌生去西班牙睇波，見到毒撚池囉

之後比c朗包養

褲已除

英雄系列我咁樣排
石仔 > 廢鳩俠 ＝ 俠盜 ＝ 無敵光晨 ＞ 孤獨兄弟

石仔個故劇情好豐富 表達情感更好係因為篇幅長 所以深刻d
不過略嫌太多女主角 每次出新女角就好難投放感情落去 又會好唔捨得舊嗰個
同埋rina係日本識到仔 airi 男朋友醒返 千柔個ex改過 曈曈放棄石仔
呢幾個位有d勉強 話晒都叫出生入死又相處咁耐
琴日追嗰時以為石仔有後宮 睇到好失望

廢鳩俠心遙bb睇落同成個故完全冇關係
呀彩 美雪 仲有淫櫻 已經足夠支撐成個故仔
唔係因為佢 我覺得同石仔個故差唔多
同埋雖然呢個故幾多粗口 但係用得唔錯
呢個故真係一路睇一路笑

俠盜就劇情太快 兩個初學者咁短時間可以做咁大既任務
不過misa 係成個英雄系列令我印象最深刻既女主
我覺得描寫男女主角感情做得幾好

光晨就真係太勁啦 打鬥都好似一定屈人機咁

嗚啊！！！！
好想俾miss pak罰呀

石仔我都覺得係，airi果篇最長所以好多人都鐘意佢多d
不過石仔有阿玲比佢玩都夠啦

廢鳩俠果陣係純粹用玩票性則寫既，寫下鳩故自娛下
心遙bb對劇情既作用........我都諗好左，廢鳩俠2(如果出既話)會著墨多d

光晨本身學過武術，又入過暗殺組織，好打係正常既(有好多都係夾硬贏)
不過打鬥我自覺寫得唔好，所以孤獨兄弟特登寫多d

misa響咁多個女主角入面性格算鮮明d，加埋本身姣姣地，所以都幾受歡迎

多謝你咁用心分析我d故

我會繼續努力架啦
故入面既角色都慢慢連起黎啦，準備要好似avenger咁

希望下個故見到rina airi同佢地男朋友散左 然後搵石仔展開後宮劇情
夜d 重睇同居故先 七巴快d出新英雄故

點解咁想石仔後宮

會出呀，4月會繼續出

好想睇石仔後宮恰佢
4月係出新一集英雄系列？
咁呢段時間呢

故嚟講石仔最正
不過本身推都係廢鳩果三個.....所以

屌
笑撚死
硬係覺得會林美香

係呀，會出英雄3

黎緊呢段時間我忙呀，我冇時間寫到長期連載既故
所以外傳就係響呢段時間出

阿彩、美雪、淫櫻？

甜故都係唔岩我，少少甜多多趣最好

四個都正
But要排既就阿彩 心遙 淫櫻 美雪
唔個點解釣師唔過電

黎緊仲會有數字團既人出

有無我份

暫時不了

集體 提議 石仔開後宮 最緊要曈曈 廢鳩就最緊要淫櫻 西野兄出完 合作故之後 可以每個故都出第二季 交代合作故之後 各個主角既動向

題外話 七巴覺得鹽神正?

lmlm

石仔不了，幾位石女郎自己都有家室
淫櫻係細妹都要亂輪

廢鳩俠會有第2季，有新女角

ok la，有期覺得佢幾正

歡迎你

寫阿池同智詩睇緊波果陣饗電視見到另一個智詩同彌生饗現場睇緊波，然後阿池問自己個智詩：呢條女咁似妳嘅？

估唔到有瞳瞳睇

瞳瞳係呢個故既nick fury

重甜位出現了
寫得幾好笑

玩cosplay 多d發揮

岩岩重追完同居故
有冇外傳寫甜

幾時有part2

收到wind 係一路寫一路忍唔住
所以要耐啲啦

星期五出

自己j番自己寫出黎既野

痴線，我唔會囉

石仔頭兩個女角比較著墨多d，之後就好似草草完左

冇我再睇石仔第二季 真係有少少失望

石仔第二季？有咩

我覺得千柔果part寫得唔好，劇情上應該係多d發揮機會
果陣啱啱開始寫著重劇情既故，唔係好慣

新讀者啱啱追完

我想講林寶冇3個位，亦都冇車尾箱

多謝支持！
前面我兜左架林寶係瞳瞳專用

sorry囉，柒左鋪

吸血鬼用trans am跟住架車跑

快過火車

tran 乜鬼am transformer 啦直接

行開幾日 外傳都開埋
接受唔到咁主動既阿白 同有笑點既甜故

唔係呀 我意思係想有石仔第二季

我要睇TransAM啪啪啪

阿白都有欲望嘛
對方係成碌木既叢雲，點都要做主動

阿池

冇野好寫啦
英雄3石仔同阿玲都好多戲份了

會屌到出煙

光速屌閪舞快d定trans am快

應該係TRANS AM

出完阿白外傳之後到misa

misa主動，冇人有問題啦掛

火速加速

高登有追開巴打嘅故。不過如今唔想再做CD-COM 提你加速

多謝你 得閒多d上黎

返咗垃圾大陸幾日 煌化咗自己

有咩事都唔好返上去

啊媽過年逼我去

慘

唉我初五已經要返學

身邊啲朋友仲放緊

我都係下星期一返

本身星期5返，但係day off

雖然下星期1我都唔駛

Misa係咪石仔個女友，忘記了

係英雄4阿德條女

石仔條女係阿玲

平時越斯文 夜晚越

係bo

係咪完晒架喇？

孤獨兄弟？

仲有外傳呀
遲d得閒都會出幾集講下佢地四個

LM

Misa係我條女

痴線佬

聽日5點出

會唔會有4p

都係接受唔到

點4p呀

兩邊都開trans am

兩兄弟trans am格劍

不了
我d故唔搞基

係愛呀7m

孤獨兄弟唔搞既

西野兄 出埋曈曈同大學格鬥個故之後 就直接進入 大混戰篇？

ys

大學武鬥傳>瞳瞳果個>avenger式大集合
短期計劃係咁

其實點解叫"孤獨"兄弟

乃木坂歌名

睇之前諗清楚

呀白 被開發後 就淫到7彩

幾時到智詩

又話5點出文

出左啦，貼左上紙言度
驚你地唔鐘意，想睇先禁啦

應該冇啦，但misa有

同叢雲玩下情趣野姐

白切雞

智詩bb豬唔係頭二名咩 點解冇既

未諗好寫咩嘛
諗好就寫

叢雲痴q左線

留名支持

歡迎啊

白切雞 痴撚線

一時之間諗到

護士白麻不得了

新寫真J死我了

cls

智詩
點解你冇重甜外傳

係

個外傳點解可以咁好笑

少少甜算啦，驚你地接受唔到

其實我唔係好想寫甜

你地係咪以後都會叫阿白做白切雞

推

星期一出misa外傳第一集

親切啲

好想睇智詩外傳

未諗好寫咩

雲加

菜仔

高普

利輸唔意外

執柒左佢啦

利係慈善家

其實我留意左好耐 點解林寶會係車尾箱拎架生

坐得落三個人既林寶係無所不能架

前面講左 瞳瞳專用林寶

咪係 豈容你質疑

我幫你架

知呀 玩下姐
係我柒左，前幾頁認左啦

剎那係高達 toyota都可以叫林寶

好想快d睇曈曈個故 睇佢比人扑

其實裝左雷神

點解咁想瞳瞳比人屌

其實我講完都好想笑

因為佢淫 好想石仔調教佢 令佢變令一個呀玲

點解淫呀
果陣玩ocamp毛毛蟲姐

ocamp

聽日出misa外傳，有甜

咁的確係石仔叫佢去玩既

j 左幾多次

邊有人會J自己寫既野

u會

食完白切雞
又係時候到阿德食臭雞

misa雞

七瀨巴打

點解紙言冇英雄系列五既？

返緊工都要睇返前幾個系列

三同五未出

應該4-5月出

misa第一集，想睇就睇

Misa會唔會有花名?

可以有咩花名

正臭雞

mi$a

勁

屌咩啱啱開始就停

仲會出，但未開始寫

潛入水奶都知佢好多水

阿德勁

水中69又真係幾勁既

下...奶完先到misa幫阿德喎

btw寫甜真係唔掂，寫埋今次唔寫了

shit 我都係出返去

但某程度上你寫甜故滿足到部分讀者
我建議西野巴你唔洗刻意係外傳大篇幅寫甜
改為係正文部分加多少少甜
例如阿白外傳果段cut咁d對白同攞番精華放去正文ending到
一方面唔會hea到淨係講「除衫摷野」
另一方面避免到寫多錯多嘅情況

我的阿白不可能這麼淫

以後試下先

食左春藥嘛

有下集未

智詩呢?

更淫

星期6出ok?

彌生講過佢同智詩有用開....

其實智詩外傳我仲未諗好寫咩

日常生活囉,唔一定要全部甜嘅

唔寫甜啦，出哂事
應該都係寫四個人去旅行去玩既野

阿咲

冇ps4，冇duck玩仁王

買啦
真心唔貴

買左就唔會有心機寫文

買左就唔會見人

買左next order

用ps4打他媽的哥池

買啦

歡迎你呀

所以仲未買

仲有咩game？

冇乜錢

人中 fifa果d囉 愈買愈多 打唔切

no man sky

神作 一定要買

神game

幫Push

推到樓主上水

Btw 文

星期一出埋miwa第2集

屌，係misa，打撚錯

屌喇星 街裡愛人一對對

呢幾日唔出街

其實自己一個⋯⋯

唔係今日咩?

屌係喎，呢幾日掛住打機

樓主去左陪女

呢排寫緊翼仔個故

我都想

我老婆係misa

阿duck就唔啱啦
射到人一臉都係唔錫番人
試下自己d味都好

試自己d味

推
仲有冇人睇緊

打緊大學武鬥傳，應該三月出到

外傳呢

依家響度出應該冇人睇啦
到時出文再出

冇

準備下個故見

好快姐

我為左忍住你果篇得一半既外傳
好耐無入過黎

睇左misa第2集未

今日2月13+1日
新月bb送朱古力比你地

2月13.5日 我都要淫櫻多啲

朋

阿白頂住先

一次過睇曬

臭雞不愧係臭雞
淫到

btw我個facebook page係咪應該講多d野

就黎dislike 喇我

依家開始寫多d野囉

啊白頂唔住喇

其實想寫多d佢同叢雲，呢pair好得意

冇叢雲，齋講阿白無野講

頂柒左 黎過
其實想寫多d佢同叢雲，呢pair好得意

上面答左啦

白切雞、新月bb、misa雞祝大家_ _ _ 快樂

另外2個.....

頂你 答咁快做咩

我24小時mon post
寫佢點同叢雲"玩"好過啦

點玩叢雲咋掛

阿白內心都係抖m，比叢雲叫白切雞會high

佢出春藥在先架

掘掘豬

但之後都叫叢雲對佢粗暴d

另外2個遲d會出

大力啲!粗暴啲! 抖m

一直覺得新版既阿白智詩性格吸引d，各位點睇

左擁右抱 啊白係相對冇以前咁咁入世未深既感覺(姐係純啊)

舊版

好耐冇入過黎
d 甜全部都係呀呀呀呀呀

原來咁多人儲文睇
比我就忍唔住

又好似係
但係現實中點會有女仔廿幾歲仲咁

仲有'嗯'、'依'、'唔'架

me依家好少冇追人文睇
依家明寫野幾辛苦，就唔會催

啊白既存在太夢幻

但果陣d人都係鐘意智詩多

做咩事

咪就係太夢幻 你會鍾意對面屋個姐姐 但你唔會鍾意啊白雪公主架嘛(唔會掛)

依家經歷多左，已經寫唔出舊阿白

新阿白就"親民"d

都可以

「白雪喱個名真係好難聽啊」

佢真係好樣衰，我望多佢一秒都想作嘔呀

我可唔可以帶...掟佢落山啊

其實你記唔記得我
以前係高登我耐唔耐都留名

叫阿白好啦
白雪好有童年陰影
當年兒歌頒獎典禮果幕激吻……

好似有d印象
你係幾時開始睇我d文？

唱k

推下先

我愛misa

Cosxxxx

我都唔係好記得
好耐以前嘅事

多D入黎吹下水

七瀨bb

btw黎緊個禮拜應該出到新故

做咩

等左好耐

半個月冇出咋喎

好多嘢煩

講黎聽下